黑暗料理/狗糧 - 農心芝士蛋撈麵 （抄卡幫呢意粉）

好肚餓

好易整😀

材料：
1. 辛辣麵*2
2. 蛋*2
3. 車打芝士*1～2片 （用芝士碎會方便啲）
4. 味粉 1包
5. （可加可不加：鹽、黑椒、辣椒粉）

步驟：
1. 蛋+芝士+味粉mix好備用
2. 煮熟啲麵+乾菜，留少少煮完麵的水，約半碗（代替意粉水）
3. 其餘過多個水倒左去，麵留在熱煲中
4. 在煲、麵同煮麵水仲有大量餘溫的情況下，加少少煮麵水入啲麵到，一邊mix麵條，一邊把蛋+芝士+味粉混合物 漸漸加入麵條中，直至creamy 🤪

喜歡芝士腸、丸類的朋友可以加多啲料

好肥

高汁

😋😋😋😋😋😋🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤